市民：(WhatsApp) 暫緩唔等於撤回

拉得

國安仲唔出馬

我真係好L鍾意香港人呢種少少mean又幾幽默嘅講嘢方式

tvb竟然會播

黑警：件衫 黑黑地

即係又係曱甴

TVB員工好黃

啱啊

又真喎